約書亞京治我屌你老母

屌你老母最後嗰球咁撚樣都唔交
之後輸撚埋

佢都只求打個和姐咪唔交
但球證唔肯 冇計

獨食狗

佢交去左邊已經肯定2:1